今年 fg見工interview 撚到asso仔生蝦咁跳

一坐低 大家都係自我介紹下咁
一聽到有個 candidate話自己今年某asso grad
已經忍唔到笑 唯有咳下扮野
個asso仔講到自己好似好有抱負咁
仲話覺得自己幫到公司
我忍唔住問佢 請問點解你咁有能力 要讀asso?
佢面都紅晒聲都唔出咁
我:理想同現實往往都唔係一樣 我個人認為公司需要可以做實務既人 而唔係得把口既人 well 呢個世界總需要有人掃地 只係睇下係咪你或者我
最後佢成程再無出過聲

汪汪

冇是咁的
0分

係 好人好者點會讀牙蘇

冇 screen 走 asso 仔？

咁點解in asso仔?
咁interview果刻唔係睇把口架咩
係咪做得野都唔係睇學歷架
利申:想知

不再引戰

能大生: 我讀Degree架

口才比能力重要好多

咁既logic 我係hr都唔請你啦

翻炒又翻炒，冇啲新意
我係Hr都唔請你啦

假膠post黎

樓主早排先FG

呢期又可以in人啦

升得都幾撚快

假膠前都諗下自己之前出過咩post先啦

一個degree holder同一個Asso 一齊去in 一份dse畢業就請嘅工

你都係靠踩低人抬高自己 有咩咁叻

樓主唔係講緊group in , 佢同asso仔都係candidate咩

後門狗垃圾野左俾人踩